上黎發洩下

今日同幾個街坊傾計

講開呢期興遊行 我次次出去
其中一個問我 「已經比你地行架啦 你唔覺得而家你地好過份咩？ 打爛哂d野 又開唔到會 又要洗咁多錢 ！ 交稅個d人真係好心痛架麻！」佢拎綜緩未交過稅！

我DKLM 全場得我一個交稅乍 ? LLM , 你幾十年有冇交過一蚊稅？ 講乜撚野好心痛姐？

講多兩句即刻擰轉頭走啦 屌 ..

死癈佬